Mazda CX-5 有無熟萬事得嘅老實車房介紹？ 大埔北區沙田

如題
感激不盡

翠怡花園 海洋

上次搵佢地整野電話報價同最後收錢一樣

明明呢度好多人渣Mazda，又一買車個個都推CX5格
又咁少車主回post 睇黎馬自達真係好耐用 唔壞呢

CX5 2012年先出，開頭又唔多人買 ，都係13 14先開始多
5年行保，冇出過街整有咩咁出奇

咁都叫老實應該平啲先啱

推到12 13上水覆

車主

以前都係搵佢哋整開，算係老實。

又唔係渣cx5 點答呀